罗迪默在申请截止日期前几个小时加入，引来了共和党同僚的嘲笑。 预告片:选举改革是走向通过，法院，还是毫无进展? David Weigel | 2021年3月4日|华盛顿邮报 
 各级橄榄球教练都对戴口罩的行为进行了嘲讽，NFL对露出鼻子和嘴的教练处以巨额罚款，一些大学会议威胁要扣留学校高达100万美元。 一位大学橄榄球教练的赛季正在与冠状病毒作战，他自己的学校|肯特·巴布| 2021年1月19日|华盛顿邮报 
 如果有人说，例如，挪用公款装饰办公室是要受到惩罚的，但试图取消选举和煽动暴乱者则不会受到惩罚，这是对这些规定的嘲弄。 煽动的共和党人必须被追究责任詹妮弗·鲁宾，2021年1月7日，华盛顿邮报 
 在诉讼中，司法部认为Facebook的招聘做法是对这些要求的嘲弄。 联邦调查局称Facebook违反了美国法律，向H-1B工人提供永久工作 
 沉浸在欢笑中，波拉特嘲笑了一对举着“不要践踏我”旗帜的乡巴佬，他们在covid-19流行期间好心地收留了波拉特! 你应该站在波拉特的受害者一边，而不是嘲笑他们 
 这种嘲讽来自一个不受历史拖累、不受当下影响的地方。 如果我打了白人警察的脸会怎么样? Goldie Taylor 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 我们对名人世界的嘲讽帮助我们逃避隐藏在里面的灵魂破碎的颓废。 平壤洗牌:好莱坞在索尼黑客事件的死亡恐慌|James Poulos | 2014年12月19日|每日野兽 
 在这种情况下，殉道被定义为“嘲笑、诽谤、排斥”。 “‘被迫害’是基督教右翼偏执的梦话|Candida Moss | 2014年7月22日|DAILY BEAST 
 但这本令人愉快的书，脑子里想的远不止嘲笑。 《新闻周刊》从坟墓背后拆穿:迈克尔·黑斯廷斯的小说讲述真相|克里斯托弗·迪基| 2014年6月18日|每日野兽 
 我觉察到一些嘲笑，异教徒的嘲笑，但我不在乎。 为什么美国人应该喜欢世界杯|肖恩威尔西| 2014年6月12日|每日野兽 
 他挺直身子，捻着小胡子，带着他自己顽皮的讥笑迎着她的目光——她的目光相当忧伤和疲倦。 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 这是对政府的嘲弄——这是对所假装的政府的耻辱——是对所假定的职位的拙劣模仿。 《美国有色人种的状况、地位、移民和命运》马丁·r·德拉尼 
 他不喜欢他那种玩世不恭的看待事物的方式，也不理解他那种对当代道德的嘲弄。 《永恒的武器》约瑟夫·霍金 
 他说不下去了，因为在他看来，用十四年即将结束来安慰自己，似乎是一种嘲弄。 古德温沙滩的浮光|R.M. 巴兰坦 
 尽管你对我冷嘲热讽你一直知道我爱你就像一个男人爱一个体面的女人。 夏天|伊迪丝·华顿